警察有冇可能整翻個專查虐兒虐老嘅部門

依幾年香港好多咗好多虐兒虐老嘅個案
之前個女仔比人掟上天老板掟到死左
真係好撚恐佈
同埋政府同警隊完全冇出宣傳鼓勵香港人留意下屋企隔離左右啲鄰居有冇發生依啲事 (多數有異樣應該最早發現到？)
淨係靠社工同學校啲老師 本身人手已經唔多夠
點兼顧到咁多人。。
見到啲小朋友比人虐待到死 真係心酸到

有都只係個擺設
一般人去報案佢會開file?

整個專虐兒虐老既部門就有